呢次放過民主黨，四年後佢地會用更完美既方式操控選舉

所以今次trump輸左，將會係美國盛衰轉折點
美國價值會崩潰取而代之係錢權叢林文化支那價值

其實如果你有錢都幾好架
睇下hunter 有錢可以食幾多幻幻

利申 買左下期六合彩

人類文明會玩完

係共產主義統治嘅世界,你有錢都冇用
你朋友係馬雲都會俾人斬
做到公司老總會無端端跳樓
毛澤東接班人會墜機
國家主席都會全家批鬥
做蟻民就大饑荒、毒奶粉、假疫苗
真正全世界共慘一齊玩撚完
五毛賤畜唔好笑, 你實有份死全家

不如你讀下書或者上下維基學下共產主義係咩先啦
等間好似左右翼咁俾波台狗笑唔識分
理上/讀書層面上 共產主義其實幾好
實際上某黨國自稱共產 實際係資本主義黎
簡單講 你係驚某黨國 而唔係驚共產

共產只會係一種理論，理念現實永遠都唔會做到

以為講香港

共產同獨裁係分唔開
你去睇下咁多個共產國家邊個唔獨裁
仲叫人讀下書

呀哥 講緊共產主義喎
你唔好同我講共國係行緊共產主義呀
我忍唔住會笑架

Ted Cruz都講左

【兩黨共識？】Ted Cruz: 如果拜登當選，四年內他們將會對於科技巨頭的審查行為坐視不理！！！！

古巴 蘇聯 北韓
你搵個共產政權係民主嘅出嚟先
唔係講個主義就實行到

你真係
人係有私心，就會有政治既出現，之後就係暴政
睇野從來唔可以用一刀切簡單化解決問題

你讀禁多書真係又聰明又醒目
係啊，你講得好啱，而加成個中華人民共和國根本連共產主義都係假
紅色高棉，北韓呢啲國家先係行緊共產主義
你上下維基就覺得共產主義幾好，真係要俾個叻叻豬你

你言下之意係民主就係好？
其實問題唔係民主定獨裁
係人性本惡
美國呢個民主大國都可以咁腐敗
好似新加坡 如果人人有大屋 有女屌
其實市民唔會理係民主定獨裁

死撚開喇死左仔
幾時攞埋你老母同條女嚟共

民主起碼唔會出到個林鄭同小學雞先
互相制衡係好重要
獨裁有幾差你自己睇得出

先唔好講理念實務上實唔實行到
共產主義下既政治結構一定會導向極權兼一出錯就無法修正

樓上D傻鳩可以聽下黃子華講乜

佢都係話理論上馬克思係幾好
實際推行係唔得
你死要拗可以慢慢拗
我都係想講 你驚既係共國
你搞錯曬以為共國係共產主義 就好似左右翼都唔識分既傻仔

你假設左人民智商正常先
好似香港有一群低智既人
年年都選販民入去hea
其實都係一樣

你真係廢話
中共人民公社時代就係嘗試跳過社會主義直接行共產主義
全世界己經用血的教訓黎證明共產主義係唔work
共產主義必然導向獨裁

而家biden係咁灌票先贏trump少少

re錯人

我無反對過喎
只不過你睇清楚條on9仔第一句講
"係共產主義統治既世界"
佢明顯連共匪係資本主義都搞唔清楚啦
共產主義係理論層面係好好
實際上係唔work
黃子華都係咁講
我糾正緊既係條傻鳩以為共國係行緊共產主義
所以先講得出話共產主義統治世界
樓上D 傻鳩 收皮啦
笑撚到我碌地